我屌你地有病就唔好出街抗爭啦！有手足中左手足口病啦！

女朋友同佢個fd上星期去左女性集會，返黎過左兩日就兩個中哂手足口病。
然後現在我都中埋招。
你一時勉強出街就搞到三個人要退下火線呀！
大家注意衛生啦我求下你地。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

手足口病好撚慘架

中東呼吸綜合症

求下你地

PISH

帶口罩

快啲去差館

係咪黑警放針個時惹到丫

手足口要傳染到畀成人係唔容易

巴絲打抗爭還抗爭，記得好好休息保持抵抗力

之前狗屋先爆發緊手足口病，入過狗屋中焦都有機會

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!

多謝巴打關心,
大家小心衛生啊

Take care!!! 身體要緊!

我都中左唔知係咪嗰日集會中

睇咗醫生未？

其實係想問你攞張醫生紙fc下🙃

惹哂俾黑警啦唔該

take care 手足
有病都黎幫手

佢地share口罩用？？

個度啲女唔知幾多做過雞